對唔住，我想問有無人同我一樣未放棄救poly入面既手足？

我仲未放棄poly
但成朝都好似無人講呢樣野
想問仲有無人出架?

推唔到都推

多謝你
開呢個po預左卑人屌
但我想問有無人同我一樣未放棄

推

全香港既黃都想救
但殘忍啲講
已經無可能叫番琴日
咁既規模既人同資源出黎
而且poly防線只會愈黎愈多黑警

個個都以為救完。。

【Now新聞台】理大內懷疑有人跳渠逃走感到不適，消防員及救護員到場治理。
多人不適需要坐在地上，部分須用錫紙和毛氈包裹身體，其間至少一人跳落渠口，消防員隨即叫停並從渠口拉起多人，消防蛙人後來穿上裝備於創新樓落渠搜索。
早上七時許，理工大學多人懷疑吸入不明氣體不適，大批消防員及救護員到場，並設立分流站為傷者治理。
現場消息指，懷疑有十多人跳渠失蹤，消防接報到場搜索近兩個多小時暫未發現。防暴警則於校園天橋位置戒備。
示威者指，擔心被捕後受到武力對待，所以嘗試跳渠離開。

未完架

黑警要圍點打援，
尋日援軍損失仲大過被圍手足人數
仲去？

理性選擇係佢地走出來
話自已被困
等黑警自己搵證據

援軍被拉，反而易入罪

入面仲有人等緊我地

我唔要求全部人一齊去救
我都知無可能
但我想知有無人仲去救架

重搵緊路線 但黃哂。。入邊又唔知點contact
識嘅都幫哂

我覺得最緊要係補給到啲食物同食水入去，跟住就靠佢地意志囉

無錯